由6號巴士荔枝角總站跑到尖沙咀總站用45分鐘, 算唔算ok

跑公園跑到悶, 於是而家有時四五點起身, 由荔枝角跑到尖沙咀
直線跑, 冇轉過彎
計埋過馬路同埋旺角條天橋, 用45分鐘
印象中去到油麻地大概係30分鐘
個時間算唔算ok
google map顯示好似距離係8km
btw 我係83 kg肥仔, 跑步減肥
半夜起身買條朱古力一路跑一路食
其實係咪應該空肚跑? 呢個速度又係咪減重最佳速度?

好似講過減磅最好係跑耐而唔係快
利申聽返黎

唔樣減埋肌肉—》降低BMR—》唔改善飲食—》體重反彈指日可待

其實改善飲食已經減到好多，加上適量運動一定減到
加油ching

即係快好過耐？我都係聽過耐會燒埋肌肉所以一直快跑

可能我係冇改善飲食所以成效不彰

我喺慈雲山吧去旺角再返慈雲山都係45分鐘
想瘦加多件風嬲

其實空肚會好d

我以前係淨係跑步，最後反彈。之後改左做gym+跑步，好左好多

咁撚快你跑10k咪3x分鐘

有去玩下泰拳

真係？怕唔怕會燒肌肉
雖然我想減脂但唔想以減肌為代價

我想問埋空肚跑怕唔怕減埋肌肉啫

我估會，你諗下，你跑步既energy來自肝醣。當你空肚跑，加上肚餓，身體進入飢荒狀態，首先將消耗較多能量既肌肉轉化做能量，然後先轉化脂肪。當你再食野，身體首先把食物轉做脂肪作儲存，以備再次飢荒。所以又越減越肥。

乜肌肉會小架咩

咁我想問埋，快跑係咪會冇咁易減埋肌肉

跟6號一樣行青山道/彌敦道?

其實而家好流行HIIT 或tabata，佢地都有跑步既訓練。跟著跑會易減D同冇咁晒時間。當然，飲食先係最重要，7分靠飲食，3分靠運動。

冇跑青山道, 但係跑彌敦道

如果跑步既, 即係類似快慢交替跑?

你一跑過20分鐘多數係減肌減脂
多數大隻fit果啲人都係跑8分鐘為修身線條

ching 減肥運動唔係重點
飲食習慣先係重點
仲有 空肚跑 如果你冇碳水係身會用蛋白質黎燃燒
到時就即係話你小左蛋白質幫你build肌肉
最好先搞習慣 例如脂肪率高既野唔好食

咁先唔講飲食，咁講似乎打下拳會易過跑步減肥
因為打拳呢啲運動似HIIT多啲